想搵d投資產品每年15%息，波幅10%內

見有巴打話玩開想學下野

15%息

龐氐

樓主睇呢個巴打?

10萬蚊低風險個個

個巴打話

唉， 話定息下年會無都講得出
質素太低，對牛彈琴，講多都嘥氣。
係呀，你最醒，你都係返去買你既藍籌股收息啦。
我就收開15% YTM 波幅係10%內既投資物。

安聯派息基金 每年9至11厘

高風險囉

利物浦?

Lm

內房債卷，配售果陣買。

兩球大猫都冇呢個數，hi撚大左

每年25%

投落我度 認真

telegram
chickenlega

CLS 15%
即使有volatility 10% 有無trading volume都成問題 小心有入無出
15% 我諗唔係distressed bond都未必做到呢個位

嗰位15%巴打潛左水